求救 學生返pt駛唔駛申報/報稅

是咁的
我屋企輪緊公屋，同埋有申請開書簿津貼
我今年升f6，暑假想返下pt儲下錢，想問下駛唔駛申報埋

No need

睇下公司有無同你報
通常都唔洗

正常唔駛，要報都好難有證明

唔洗 就算你之後讀到大專都唔洗

咁pk啦
幾百蚊就過

番補習個啲出cash咪得囉

未夠料幫人補

做外賣仔囉
一係ptgf

房署之前先話我漏報 罰左3000
岩岩同我份人工打左個和
屋企一向都冇野暪，報足晒
都唔知點解會咁
諗緊可能係俾個職員經手抄漏左
不過個職員都冇做了， 搵佢又搵唔返
結果老豆要落口供又罰錢

所以都係報足好
少少錢就報啦…

巴打都係學生做pt?